城哥幾時出嚟救世

我買唔到好口罩

誠哥去收購間廠救我地

而家香港大富豪入面真係得李生有呢種吉士

誠哥